警方聲稱民陣與暴力割蓆，港共繼續分化行動

係大家討論緊應唔應該大聲咁講「香港獨立，唯一出路」，對家已經用盡方法搞分化
出不利和平組的消息，焗和平組解釋，狗再用黎煲同勇武割蓆

----------------------

警方指元旦遊行若有暴力事件或需解散

警察公共關係科總警司郭嘉銓表示，留意到在警方向民陣元旦遊行批出不反對通知書後，網上廣泛流傳以民陣名義發出的海報，煽惑化人「毋忘報仇，全城裝修」，與民陣一直宣稱的和平示威不同，民陣已公開否認曾作出有關宣傳，警方歡迎民陣與暴力割蓆，呼籲民陣不要協助掩飾或美化暴力行為。

警方港島總區警司曾繁瀚表示，如遊行期間有緊急或暴力事件，主辦單位有責任協助警方疏散，當集會或遊行地點不再安全，警方有可能要解散活動，期望民陣及糾察屆時盡力協助警方，呼籲參加者解散。

1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

WTF LOL

好低手...

//警方歡迎民陣與暴力割蓆//

好心班狗就發下夢啦，人哋幾時割過呀

打稻草人打到咁撚低手真係笑死人
香港警察

狗：求下你地割啦冇招出喇

［搞乜啊！］德國聯署係唔係真係放棄左啊？ 連Enzo 都覺得冇得救啦！！

第三份德國聯署要人呀

被割席

核突到呢
聽日劇本睇怕又係搗破武器庫啦

狗On9架

黑警死全家屌你老母
永遠唔割勇武手足啊 慳d啦垃圾

唔同公開講支持暴力咩

自己畫文宣，自己解話
民陣：？

個劇本好差, 0分重作

政府廣告一早同警暴割左蓆添

乜咁低章啊，呢招好耐之前用過啦，鄧小強又示弱 ？

其實係咪都驅散啦